美國因國安法制裁香港官員,YOUTUBE 還有國安法廣告有無違反美國價值?

應該反制美國,可否投訴youtube有違美國價值?
若果可以請大家一齊舉報,唔比佢再賺香港人錢.